有冇人女朋友係好鍾意周街嚇d雀仔

如題

好鍾意含我雀仔

我Ex好中意，不過佢好愛小動物，只不過想互動下

我女朋友係中意d雀仔驚到飛走個感覺

唔怪得頭先係街有條女過黎撚我隻雀，好彩我隻雀大膽，淨係噴左d野落佢塊面到

欺負弱小，似係心理變態

咁佢應該都係想互動下姐 唔會想嚇走雀仔咁變態啊

互動有好多種，但鐘意嚇走雀仔應該係心理唔平衡。

互動？佢俾人一巴車埋去都係互動

是但，反正係Ex

搵啲弱小動物黎滿足自己黎發洩壓力 你女友欺善怕惡？ 女人真係賤

心理變態

你女朋友壓力係唔係好大…

性暗示嚟

雀仔

我女朋友相反, 見到雀仔會拉開一個小距離, 話唔想打擾到佢

BTW, 佢阿哥都係咁嘅人
不過2個人都勁憎細路

見到白鴒會好驚 會兜路走